大家覺唔覺得連登成為一種被發洩既工具？

好多時心底話都吾敢對住人地講 因為會比人笑比人話 但係連登或者高登就吾同 冇人會知你係邊個 講野吾洗負責任 所以就可以將心底有咩不滿有咩壓力有咩負能量可以係到發洩 其實大家發表任何言論 都係想係到搵到自己既同類人 然後互相安慰從而釋放大家既吾開心 講到尾我認為連登係一個可以好好舒發自己內心既媒體 但係又因為連登係一個釋壓既地方 所以呢度其實存在好多負能量 其實係唔應該咁樣
香港人愈來愈多人上連登/高登 香港人只會變得愈來愈負面感覺 好矛盾啊呢個地連登世界 大家認唔認同？

吾你老母

香港最大堆填區

TLDR

上線了

明明個標題都無打錯字

呢個的而且確係一個惡性循環，但係試問有邊個有能力打破

Sorry 真係習慣 盡量改更

都係咖 好多平時係人面前怕羞吾敢講野既人係到可以暢所欲言 一d唔敢講既說話可以係到發表 一d負能量爆燈既人可以係到發洩

唔好意思唔明咩意思

改更又係咩一回事

支那狗出沒注意

中文差 見諒